# Test Elite iOS



## Descripción

El test se desarrollo en Xcode 15.2, tiene soporte desde iOS 14 y posteriores con el lenguaje Swift, para la interfaz grafica con SwiftUI y se uso swift package manager para la vinculación de dependencias.
